冇車考唔考車牌好

考完買囉

考定先
會越嚟越貴

想唔想比人笑你
1212都唔識

冇車牌點會買到車

唔通買完先考咩

唔好

買完先考
決心更大

冇車牌點買會車

屋企冇車 自己又冇錢

二手棉羊仔其實幾錢...考個牌又幾錢

考定先
基本人生技能
同埋早考遲下想揸 保險都便啲

買左車先 然後你就會自動去考

到時走佬畀你偷到架車都冇撚用

我當年40歲至考牌。

其實如果考完車牌又唔會買車揸，考個牌真係好咩？
咪一出街就比人屌假日車手，又唔識路又阻住你地

唔考牌點買車

考,仲要趁後生考,番工之後上堂BOOK時間好麻煩

冇錢點考？